[發功]李克勤 : 香港人應該要盡量鬧少啲 ~ 撐香港人 ! 撐中國人!

你搞掂份禮物未呀? 講

屌你咪撚睇英超睇中超啦

點解有華為又平唔用？

佢不嬲奶共

食屎啦！！後生時仲扮懶有風骨個性黎厄飯食！！！

搵食姐

真正反共既人應該要支持呢種人，佢哋奶走共產黨既錢就移民貢獻俾大英

if u cant beat join them

獌真理